全盛期既潘老母定委任派戰力高啲

潘老母
委任派

依家潘老母火力全開，就算唔撐都唔好落井下石

潘老母有冇考慮參選

藍絲打狗